請愛國藍絲以後用支付寶，去櫃員機㩒錢係港獨行為，反中亂港

整部連儂ATM